\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wie ein Fest}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wie ein Fest} 

\beginsong{Wie ein Fest nach langer Trauer}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wieeinfestnachlangertrauer} 

\beginverse 
2. Wie ein R\chord{e}egen in der W\chord{h}üste, frischer T\chord{C}au auf dürr\chord{D}em L\chord{h}and, \\
Heimatklänge für Ver\chord{h}misste, alte F\chord{C}einde Hand \chord{D}in H\chord{G}and. \\
Wie ein Sch\chord{a}lüssel im Ge\chord{D}fängnis, wie in S\chord{G}eenot Land in S\chord{C}icht, \\
wie ein \chord{a}Weg aus der Bedr\chord{h}ängnis, wie ein st\chord{C}rahlendes \chord{D}Ges\chord{e}icht: \\
\endverse

\beginverse
3. Wie ein W\chord{e}ort von toten L\chord{h}ippen, wie ein Bl\chord{C}ick, der Hoffn\chord{D}ung w\chord{h}eckt, \\
wie ein Licht auf steilen Kl\chord{h}ippen, wie ein \chord{C}Erdteil, n\chord{D}eu entd\chord{G}eckt. \\
Wie der Fr\chord{a}ühling, wie der M\chord{D}orgen, wie ein L\chord{G}ied, wie ein Ged\chord{C}icht, \\
wie das L\chord{a}eben, wie die L\chord{h}iebe, wie Gott s\chord{C}elbst, das w\chord{D}ahre L\chord{e}icht: \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Jürgen Werth - Weise: Johannes Nitsch\\
FU: Nr. 106 TS: 124 PI:\checkmark
\end{angaben}
